認定咗係你啦

到底係邊一刻
你就覺得
佢就係合適嘅人？

未試過

當借咗5 皮野比人還極都未撚還到
我就真係認撚住佢

唉

啱啱一齊果陣
覺得好夾，好安心嘅感覺，以後都唔使再搵咁
而加就5年lu，成日起度嫌棄佢，不過見面時又會覺得佢好好

一齊得太耐正常都會咁
我之前拍左2次都己經咁

有無解決方法
有時都覺得自己好煩，一邊嫌棄又一邊覺得佢係最啱我嘅

其實係冇左新鮮感
冇計
我有解決方法我就唔會散啦之前

又好似係
好多時佢應我d咩都估到曬

你拍左咁耐並實已經變左親人feel

同我兩年前好似

冇左對方唔得 生活上不可或缺
好似劉青雲果個太空船宣言咁 有佢老婆帶領返地球一樣

唔想再搵下一個了

一齊好自然好舒服
Feel到佢對我好好，係真心
唔會再諗會分開/有下個

當佢講左一句我由細到大都好想由最親既人聽到既說話既時候
當佢講完呢句說話之後 佢真係有做得到 唔係得個講字

唔知佢係咪認定左我 但起碼我真係認定左呢個人

洗撚5皮 500都認撚住佢啦

未溝佢之前，有一種相信。
見到佢生活細節同態度。
溝咗佢之後見到佢為呢段感情嘅付出。
依家一齊咗8年幾但未結婚
嗰陣時我個人嘅轉變真係天翻地覆，知道自己有錯就逼自己改，睇唔慣佢有小動作就氹佢改最近養咗隻貓B諗住逼佢啲母性出黎，真係成功咗

咁你依家分左？點解分？

咁你而家仲會唔會其他人心動？

嫌棄啲咩